午餐：02112017（好飽👳）

Curry?

冇錯
得杯嘢好飲
食咗72蚊（睇唔到杯嘢要加13蚊）

冇錯 紅curry

未食過curry ?

水汪汪

麻麻地睇落

好貴。。

暈b做咩呢排咁多好野食 比男人包起左？

眼睛水汪汪

拍拖？

😦😦😦冇人要

弘b呢排咁富貴嘅

弘b唔係囝囝嚟架咩

唔係